有無手足係新城市廣場可以借尿袋比我

求救

如果無人幫到 可以去711 ok有得借

有